警察變陣後 我地應該要做既新方向！(可能文長，但希望大家睇)

相信比起俾黑警打，有更多人係怕俾黑警拘捕，困住48小時，加被控暴動罪，惹上官非。所以黑警依家已經改左策略由驅散清場轉為瘋狂捉人。

尋日見到佢地已經係用盡唔同方法去拉人 1.坐係私家車入面camp人 2.扮示威者拉人 3. 衝入唔同地方拉人：地鐵，私人屋苑，佢地咁做係務求令到更多人驚，驚到行出街都會俾人拉，完全係製造白色恐怖。

冇錯，我諗好多人都已經驚左，和理非會驚，勇武派都好驚，所以先出現就算一個防暴捉手足，其他人都仲係走緊唔理手足，係呢個前提下，我地自己既道德底線仲未打破既時候，係需要改變方向。

面對住依家既警權過大、警察濫暴、選擇性執法，現階段不適宜再同黑警硬碰，完全係賠了夫人又折兵，不少手足被捕同重傷。

我地呢2個月一直以黎都係追求緊5大訴求，而點樣要令到呢5大訴求可以成功，我既睇法係越多人支持，越多人發聲就越有機會可以做到。100萬、200萬人遊行唔得? 咁我地就要做到300萬人。

而現在其實我地已經係唔少手足既犧牲下，已拎到足夠多政府、黑警既黑材料，差在未將佢地發大去做，唔少老一輩既人仲係只睇TVB新聞，從而去評價整場運動既價值。我認為透過以下既活動，可以等一啲人留意到運動既另一面。

A. 每個星期去一個大商場製作連儂牆
好處:
1. 大商家唔敢放警察入去，因為會直接影響到佢地既利益，過往可以見到IFC、西九龍中心、大埔超級城都拒絕警察入內
2. 和平理性不流血方法，廢老冇位入
3. 有唔同類型既人，除左香港人，仲有大量遊客會行商場，吸引到佢地既注意
4. 遊客行商場既時候，會願意花更多時間去留意我地做既活動。

B. 連儂牆社區化
將連儂牆滲透入社會唔同地方，唔同既地鐵站出入口，屋邨入面。
好處:
1. 過往既連儂牆可以留意到真係有老年人企定慢慢睇，可以將呢件事全面係社區進行
2. 和平理性不流血方法，廢老冇位入
3. 每個人都可以參與其中，和理非都可以出一分力
4. 持續時間耐，可以俾更多人睇到

C. 舉行一場真正和理非既百萬人大遊行，與616一樣
係一啲和理非既宣傳工作後，盡量係每一個人心中埋下呢個政權腐敗、警黑合作、治安差既種子後，就去到我地既收成期，讓盡量多既人行出黎表達訴求
好處:
1. 和理非都敢行出黎表達訴求
2. 逼使政府回應，經歷左幾個月既運動後，仲有咁多民意追求5大訴求，你唔係唔做呀?

以上既工作希望大家可以心平氣和地去做，葉國謙都話我地道歉係高招，呢個時候絕對需要將政府打造成強權、鎮壓人民既形象換取更多民意。就算俾廢老罵，我地都只係表達自己既訴求，係一個言論自由既地方，單方面罵人只會讓更多人討厭。

希望大家記住一句，梁天琦講既:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

你地有唔見意見都可以係呢個POST講，大家一齊諗可以點做

最後一句!
我地香港人要一齊努力!
5大訴求，決一不可!

721!

我地手頭上既材料已經夠多啦 要好好運用佢地

721

721 811好多黑材料煮死對家

721 811

真係要諗諗計 我地要一齊贏

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

同意！！！

希望大家可以諗下點樣滲透入整個社區！18區都可以一齊做

可唔可以真正的和理非全面進場？
好明顯勇武要休息 勇武都可以和理非㗎
依個係鬥奸鬥計謀的遊戲
我地面對的係萬惡的強權
每場活動都同一結果被捕收場
少文宣 無資料整理
就算叫民陣再搞遊行 大家知最後又衝擊死守同一命運 唔好話300萬
50都難
唔好同我講民意唔重要 歸哂邊
多一分支持就係多一分 中立/立場不定 係好大多數

我就係希望咁 依家既運動太密太多 前日尋日既大埔港島集會人數都少左好多 咁樣會俾政府話民意已經轉向 好危險！要重新凝聚民意

真正和理非全面進場 將文宣滲入社區！

我好認同要再搞一次大遊行!
少一個人就少左一分力 所以我地堅持本來既be water!
一個都不能少 !

和理飛 各位手足
我地要一齊贏落去!

和理非

我地都要有好好既策略去應變呀

係呀 依家我地冇裝備 心態未ready情況下硬碰只換黎更多手足出事

和理非 文宣 !

推